妒嫉同佔有慾係愛既象徵

講得好

呷醋？

狗ho ball

唔成熟定愛呀